CS:GO (79) 🔫 GAMBIT!!!!

🔫

PGL Major 冠軍 GAMBIT ESPORTS

Zeus

dont light

咪燈啦...

走啦

IMT 上啊,NEVER GIVE UP 啊猩猩S

Mvp

CT keep住起唔到
已完

中國隊

可能俾adren
但關鍵play全部係哈比人

15:9 見

開定香檳慶祝啦gambit

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sor 搶左1001 冇開post
自吞一打

屌你老屎唔俾dosia???
CSGO最強大腦

辣殺

支持巴西賤種返去貧民窟

比ZEUS啦
等NAVI班人喊下都好

GAMBIT = 智慧既體現

adren 成個major睇D stat爆晒橙

呢場top frag 加impact clutch...
第二場 19-19

agger 贏dosia 粒nade
嚇到班巴西狗對槍對輸哂

果粒200IQ NADE 已經MVP

immortal feel到喇
係時候pre出去1tap反cup 16 14!!

佢打ast同fnc打到開野咁

Hall of fame

zeus呢下打出身價

死aimlock狗kng好波!!!!!

吾巧FLOW拉

kng!!!
1打3咁濟
immortal要comeback啦!!!!

關鍵先派膠

IMT上啊

kng!
choke mouse choke上去牙

GAMBIT好撚多1V幾/2V3-5
Ast&fnc成日對輸

兩隊都好穩定
諗起前幾日有個jump awp ...

大家唔記得幫imt打氣

破一百萬viewers

Zeus was the problem 4Head

支持kng狗唔撚演!!!!
快撚手穿煙殺晒5隻

幾年前賭槍最巔峰唔係已經有啦咩

兄弟們撐番IMT先，唔對路！！！！

傻閪HEN1唔直拆

哈比人
!!!!!!!!!!!!!!!!

HOBBIT AGAIN

又黎！！！！

仲裝A1

哈比人MVP

hobbit!!!!!!!!
又clutch!!!!

Dosia

疤閪狗８８

IMT上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!

Bye monkey

係hobbitt了

:telephone_receiver: 4Head HELLO NAVI ? :telephone_receiver: 4Head It's zeus XAXAXAXAXAXA

hobbit d play

大家支持imt

點解下下smoke defuse都flick中粒頭..

燈得好

兩個都係傻閪

咪又係果D位

疤閪狗８８８８８８８８８８８８８８８８８８８８８

2014 navi 20s plan

事實證明巴西favela真係無撚腦

Mou bb又開外掛

支持!!!!
支持巴西狗!!!!

個半主場氣勢

馬騮跳黎跳去就識

:telephone_receiver: 4Head 4Head HELLO BR :telephone_receiver: 4Head GAMBIT HERE :telephone_receiver: 4Head QUE OTA? :telephone_receiver: 4Head

:telephone_receiver: 4Head HELLO NAVI :telephone_receiver: 4Head ZUES HERE :telephone_receiver: 4Head HOME YET?

kNg 加heni是但一個直拆都贏

屌你老mou

屌你老MOU

仲唔走入site

ＥＺ

抵拎

抵撚死啦巴閪狗

Zeus
你應得㗎

GAMBIT

開心過sk比人掃走

抵啦

巴閪賤種收皮啦屌你老母

imt唔好灰心 下次努力

Zeus身價波

ZEUS:返NAVI??? 不了

巴西狗食撚屎

zeus was the problem

Simple唔好跳樓自殺

I will not fucking retire before I get a major (Zeus,2017)

gambit好野!!!
屠撚死巴西賤種狗!

zeus is the solution

Hobit 救左幾次, mvp

仲要zeus開最後一槍

屌你老母巴閪外掛仔 收返枝國旗啦

呢個PO真係好癲....好記得第一日呢到話GAMBIT 8強止步......

呢句真定假

替zeus開心

立即退休
做教練
過navi做大腦
Story ended

聯合軍打柒外掛狗

死番巴西啦賤種狗 靠抽籤走線入final
驚必話曬贏左幾隊top10

184

巴西狗食撚死

親手拎個major返黎

我啲Gambit stickers係咪賣得出啦屌

幾十年無睇新聞啦

AdreN想喊
好QQ

Hobbitt

好彩唔係GAMBIT 嬴VP，唔係實靜過圖書館

Olofmeister?

imm打gambit 係major決賽唔開直播真係以為fake

好值得睇

I BEEP YOU

gambit!!!!好波呀!!!!
嬴撚左巴西狗
deserve!!!!

成隊imm 得steel睇得過眼

係堅

估中16:10
要買六合彩了

聽唔到後面個句
好似仲講多一個人名

最後個MAP 16:10其實都算大比分
但睇得超肉緊

巴西狗食屎好野

個個都想gambit報仇

Поздравляю

咁就1m usd
ez pz

god bless me 好似係

繞場一周好撚型

唔係哈比人隨時OT...

唔係500k咩？

有人金了!!!!!!!!!!!!

我國同胞威武！！！！！！！！！！！！

200個鐘係冇白費 感動世人

ZEUS BibleThump

好感動啊
唔係班馬騮嬴

證明變強唯一方法就係練習同睇DEMO

#200hrsZeus

Gambit 呢隊真係
又有 X God 又有Hobbit

睇錯, 自膠

GAMBIT!!!!!!!!!!!!!!!!

而家一日睇30個鐘demo，希望趕得上zeus

@alexhello 求返條Reddit link

who

Reddit 改圖？

from reddit

波圖打摩納哥
波圖=gambit
摩佬=ZEUS

GAMBIT有人金都合理....IMT 嬴都有人金我就jump floor 算

NAVI

zeus hobbit 真係好撚勁

Hobbitt=迪高

賽前心戰果然重要

法吾法國Hobbit 幾靚囝

人品好個樣都靚仔啲

隊隊以為打驚必ez win 點知打左幾round 唔對路 心理壓力

imt map1係到嘈撚住晒 map2之後聲都唔敢聲下

關olof咩事其實？

究竟點解navi要換走zeus 我覺得要走隻seized先岩

由個時話NA'VI唔洗都唔應該換人到過個禮拜比人踢走 到今日 storyline黎講真係第一 依家全twitter都retweet緊 真心感動

📞 4Head HELLO NAVI? 📞 4Head ZEUS HERE 📞 4Head HOME YET? 📞

This guy lives in 3017

因為之前coach 可以做埋IGL既角色，所以一個最強大腦唔重要，之後改左例唔俾NAVI 先開始仆直

edward

果陣要加simple 好似係 諗住加多個star player就有得贏

十足十啲mk仔咁 聲大大冇貨賣

不過講真，今次我覺得dosia先係最強大腦...

咁真係用左ESL New york先

係NAVI高層踢ZEUS
唔係個個PLAYER都知
SEIZED係想踢佢果個

佢琴日twitter拎左佢地支國旗撐zeus

Esl one new york 係navi第一個250000冠軍喎...
點睇simple加盟係有impact

尾二ROUND用nade拖左好耐

都唔關s1mple事
edward seized on99

simple係勁，但同佢一隊唔會拎到major

但真係成功左wor 果排

agger

冇IGL帶姐

seized 15年個陣bootcamp 差啲同zeus打交添

Hobiit 人又靚囝又有靚靚囡囡

但起碼唔係分組柒住出局

以前個個SKILL C 既時候佢A ，而家個個都起碼B
impact 冇咁以前咁大啦

yes
佢直頭QUIT埋NAVI個GROUP
後尾唔知點解又和好

simple 條toxic 撚收皮啦 無撚腦

咁IgL點控佢企邊
放大佢個A已經好好啦

唔關事
skill既話faze夠top啦咪又係輸

5個b vs 3a 2c

一開波有fire power 其他隊又未熟你點打就話姐 打左一排 狂睇demo 捉到你條路 有fire power都唔掂 好似係

就係講而家個個skill唔差得遠，最重要個腦

Stewie難用 定 simple 難用

Simple 留係liquid好似仲好打喎
Navi隻瓜地人支狙時得時唔得咁

Lada Sedan

資源分配問題
ZEUS控s1mple一定會好好多

係LIQUID 佢想點打就點打,唔同講法

simple 過多多2年等個人成熟D冇咁閪同TOXIC 就有機既

simple自己都唔想留係na

瓜地人傷左跌哂watt

Liquid一直唔差
Elige ging
Jdm potential
Hiko 2016仲未係垃圾既..

elige= aimlock player
jdm玩咁耐都唔成大器

原來之前thoorin話有隊野臨final之前飲醉酒係imt

Thorin‏ @Thooorin 9s10 seconds ago
More
It's almost like one or two of IMT was a bit hungover.

Thorin‏ @Thooorin now
More
Hope the beer was tasty, cos you'll never taste victory in a major final.

飲牙

呢句話好似14年定13已經聽過

lucas同震震佬打交呀嘛

邊個震震佬

個死人white trash樣同D態度態勢一睇就知勁極都唔會做到elite level

kjaerbye

我淨係知kjearbye飲醉

因為當年我bet曬liquid對家
打fnc果兩下no scope
輸到我含家
係得sk家vp禁得掂

係咪因為佢壓槍個chok法

elige skill勁不過仲衰撚過s1mple
隊友死守唔到位就唔開咪
冇人鐘意佢

係邊到知道佢地打交 twitter?

震住spray

Parkinson's spray

navi 而家仲可以搵邊個igl

應該直頭唔係spray，係特別自己chok法

x2 pick哂liquid對家

一定搵 ZEUS / MARK哥
不過markeloff話揸返awp

有矛ching知道下次major幾時

分分鐘仲toxix過s1mple

MVP ADREN

有冇咁快公布呀

Immortals前個幾輪都大抄人 決賽第一round都大抄gamebit 點知臨未輸撚左😂😂

雖然今次major只係drop到一個垃圾箱
不見到驚bit贏到,乜都抵曬

stewie autimatic jdm elige
差個IGL
NA super team!!!!

stanislaw la

佢地qualifier 到final 真正對手得vp

Stan lah

論igl player質素
imt班友日日鳩叫就知佢地沉唔住氣

好似話kjearbye飲到勁醉
對住一個Lucas舉中指
之後被打臉

cis shuffle大家點睇

kNg對fnc手震爆boltz頭

見gambit贏完一round都係好沉着

公平D講，imt真係唔廢，我諗同今次major ast 打到55波

F3 big navi vega vp
條path易話gambit好多
Gambit: mouz g2 vp fnc ast

BIG其實好有狀態 輸左少少槍法同派train一round on9 anti-eco膠，唔會話佢地唔係比唔上VP先，分分鐘個ROUND正常an左，決賽係BIG GAMBIT兩隊group 3-0既打到第三個MAP唔知邊邊贏添

巴西都無睇返波好啲😂

GAMBIT 張INFERNO 堅勁
想睇gambit vs big 既inferno

係估唔到當日既BiG 冇人再提

前面果2隊唔講啦 淨係後面果3隊都證明驚必有d料到

有冇source

打imt 果日，tabsen 冇態，前幾場tabsen 都carry 左好多clutch

HLTV MVP by ZOWIE for #PGLMajor Krakow 2017 is @AdreNcs!

有冇dosia 200iq 粉絲俱樂部

John

仆街小學雞仲咁賭gambit贏..

D人話netflix 套新劇ozark 好神，有冇手足睇左

好想同mimicheater瘋狂做愛

講返Na'Vi
最近guardian跌watt太多
但又坐住awper個位
其實s1mple嘅awp絕對唔差得過guardian
不過又無理由場場double awp

放immortals入決賽既真正罪魁禍係godsent

ozark頭十分鐘已經係好神

hiko

到底係邊條柒頭係到留言禁正負評

無人睇heroic vs envyus了嗎

糕po又集氣成功

Gambit唔俾返幾十萬俾手足實在是講不通

其實我收左了

一共500萬盧布了

幫我嗌兩籠燒賣

屌啦星，jdm咁廢

利申：liquid fans

[求救] 錄左老婆生BB條片上Facebook, 而加佢嬲左我

/r/indianpeoplefacebook/

Koosta/ska/mixwell stew auti/naf/elige Stan reklys

Milk outside

Fully milky boobie

Hotty

I'm not a rapper

屌

plz open sirt

do milk

屌你老母 買左80蚊貼紙銅牌都冇呀

expired

planet 3
earth 3?

Twistzz>reklys

GAMBIT 升上頭10了

應該6-8位

呢兩日唔知做咩手腳冰冷
明明冬天先會咁...

黎m？

我陽氣唔夠?

準備定身後事

我條女黎左

比狐狸精cathy榨哂d陽氣

屌你

點解

洪興

一訓醒見到gambit 又然左

巴西仔

聽講男人手腳冰冷同腎氣不足有關

眾所周知男女的性事如果過於頻繁的話，就會引起腎虛的問題，由其是在春季陰氣大過於陽氣，陰陽本身就無法平衡的時候，如果過於頻繁的性生活的話，一定會引起腎虛的，因此春季要適當的節慾。

cathy has some great moves

體積大要吸多啲陽氣

近排打得J多
關條肥婆撚事

Irving想走
唔同lbj打波

吉人由HR已經係dosia fanboy

佢係kucher fanboy

識d野喎ching

由2014年跟到宜家，終於拎到major冠軍

乜撚野名

諗左好耐架

yohji真係好撚貴呀
一件都買唔起

唔知點解我心裡有種不安既感覺

屌那星
到底做咩事
我想訓教

會唔會...

major 完左
要update dust2 同source 2 未

K

Navi換人先

刮啲 foil/holo既 sticker 一，二下係咪都會冇左foil/holo個效果?

A

wut?

Hiko is back

唔會 好似係

之前話完cologne講ibp unban
宜家major都完埋
睇黎steel同dazed可以繼續專心做streamer

今次啲隊既sticker刮幾下冇左PGL同個V字，得番個隊
幾正

jj painful

你屌埋我果份

蒙眼入閘

求上次阿伯撞飛 GIF

搵到了

地獄快車

7點要起身 仲未訓

嚇撚死我 仲要岩岩睇完驚慄片果下真係心血少

屌佢老味

出左賽程
好緊張

HEN1 spinbot.avi

nt

雖然favela輸左好開心 但都要講句kng真係勁

#搏盡無悔

gg

quit驚

死辣殺吾早D報==

又吾系禾報==

突然又好想打 屌！！

= =

ging

點解leon冇得打？

north bench 紅面佬

上西文堂
好多中環OL姐姐穿西裙入黎上堂
#JJ hard

Bench最撚穩定個個

North 想同heroic shuffle

Jugi CajunB konfig MSL Aizy?

好似話換valde or mertz wor

IBP ESL UNBANNED

下晝講完 宜家真係unban左ibp

佢地果隊報係第80幾隊 CGA得64個位 先報先得 好似係

Tournament rules for all events in IEM, ESL One, ESL Pro League series, as well as the ESEA Leagues and amateur competitions, will be updated to reflect ESIC’s recommendation, effective August 1st, 2017. Additionally, all indefinite match-fixing bans placed on players before February 15, 2015, have been lifted. This also includes bans placed on ex-IBUYPOWER players.

Swag

Swag quick join C9 la diu

打唔到major

要走都aizy走啦

-kio +magisk

hiko回歸
north bench magisk
ibp unban
今日發生咩事

Magisk join faze真係痴撚線

但karrigan同kio幾熟
應該唔會

世界末日

hiko果隊宜家得4個人

Match-Fixing/betting fraud: Results voided, 5 year ban unless significant mitigating factors in line with the ESIC Anti-Corruption Code or, in the presence of aggravating circumstances, a longer ban, forfeiture of prize money and monetary fine (if discovered before the end of a tournament, disqualification).

@Virtus.pro

又玩番果招 kio又要休息 換magisk出黎

kick埋垃圾karrigan
+gob b

Karrigan 係無辜

Niko Rain:our biggest issues is KioShiMa

Gob b 唔會走啦

話說尋日講左句ban 假波唔ban 外掛 今日就unban ibp

# supernatural

而家兩樣都唔BAN，DIM ?

tricked 前排都解散左，幾多人揀下

走MAGISK好咩

由呢刻開始 swag去到邊我就做邊隊fanboy了

same

感動世人

Gun

懷疑gaben上糕post

Mixwell好似有機去faze

moe鳩嗡無極限

+Swag
-Shroud

ibp unbanned check hltv 4Head

不了

SHROUD=搖錢樹

點都-NOTHING

azk

無major 打
唔會簽佢地嫁啦...

Esl unban jor
Valve unban is coming

ez predict ibp unban

收聲啦

打贏esl one都夠用啦

早一星期就講左

★其實港奴返工起碼12小時以上，點解會有居住問題？

fufuying👍

coldzela係咪冇咁多hack
印象中佢少d vac shot

屌那星

全隊SK無一個係無辜嫁

Felps is not

Movistar sign KPI

Movistar個版圖真係玩晒成個西班牙運動圈

2000蚊抵喎

見到swag開cam個樣知道unban係幾撚開心

唔訓了 睇stream支持brax了

糕po已死

📞HELLO VALVE 4Head 📞 ESL HERE 4Head 📞IBP UNBANNED 4Head📞

有冇巴打肯carry小弟打competitive啊？
利申：新手，小小識玩

ID: Confident信心王

貼profile link
有人想同你玩會add你

留STEAM PROFILE
就咁俾id好難玩

希望大家可以教吓我

real silver no joke

屌 班友silver場都開hack 洗唔洗啊-.-
有冇清介紹幾個hack嚟以暴易暴牙

巴打一齊玩？

csgo唔開外掛點玩呀- -

nzke

ibp打esl tournament應該好好睇

fxy0同kqly join黎打

巧大怨氣

屌你老母 5e 低elo 比狗打 個個大陸佬淨係識bait

自己係咁衝 兩隻分身都2千幾分喎

聽日+++

冇Major 既糕PO冷清到

你打咩ser 唔知關唔關香港ser事
千六千七個啲場好難打 個班友成日自己鳩行衝去死 比人殺又唔trade frag
唯一好啲既係啲人識講野

咩SER都打 HKBN 朝早玩大陸SER好順
成日混煙出去干拉就殺到人

Brax just confirmed that he'll be making his own team with DaZeD and azk, inb4 freak joins up

最KAI仙係睇到FXY0

last is who

法國500fps之後係另一個世界

NWS:自己插下插下就識 上網睇下人點插 自己插下睇人地插下就識啦

藍波crossover姐

幫推

岩岩開左5e黎玩
求帶

唔勁一齊玩ok？

比人vac ban左兩個都仲唔勁?

好似都唔止2個

好耐無見

dazed同steel好似不和

嗚 我nip又跌返去13了

on9

Steel成撚日屌鬼又toxic

My JJ Smelly

walao

又quit cs 了

Denied...

dzd同steel唔會同一隊

桃花庵歌

點秋香了嗎

點解不和

點會*

岩先屌我阿麻老母+食食下飯掟鳩隻碗入房 你問我答

肚唔肚餓

一陣夜D去拎雪櫃D士多啤梨食了

做乜掟呀

steel toxic

ex ibp 無人鐘意佢

最尾分分鐘steel做coach

想問下 5E 個十人約戰係點玩架?

要有VIP同有朋友

有VIP ,但應該點樣禁 ?

有晒對面5個FD LIST?

定10個都要VIP?

場主有就得

容我張狂，糕PO已死

唔好貼了 比白金仔打到一棟都無

過氣垃圾

NA FLASH

角唔角大J算係香港少數嘅高質youtuber

ok lol is for dog play

香港只睇大J，笑波子同cookinghayhay

15ff

咪玩啦
後2個差幾班

呢個永樂係我偶像
我直頭買埋同佢一件hoodie

呢段片頭13秒我可以loop一晚

高質到仆街

ibp做左d咩黎？

認真 呢件畜牲有14萬人follow

你話香港下一代有咩希望

大J 真係高質

認真呢段片頭10幾秒真係痴撚線

佢地D INTRO真係好撚癲

左邊條友

hello hello hello hello hello hello heloohello hello hello heloohello hello hello heloohello hello hello heloohello hello hello heloohello hello hello heloohello hello hello heloo

打假波

咁都叫photoshop

我用小畫家都完爆佢啦屌

美國d雞點解咁撚貴

嘩糙

income tax

Inflation

5e ++

想知飛滋呢樣野幾時先會絕種唔再出現

好想打機

之前 ibp 算係中遊定係top個幾隊同埋個steel同dazed 係NA 最強大腦?

Top
Steel ibp果陣唔係igl torqued果陣先係igl
Ibp就Dazed先係

好幽默了

真係好撚多狗mon post

我夠膽死send CV去做視光師助理

CV:
係香港做過水吧 , lounge炒散

american dream

Litecoin
·
$41.63

想知人地HR見到我個求職信心諗做乜鳩

同個frd搵左條式黎短炒，幾準
想知facebook pm me

左了

Pm jor

無料案內

我想問major個投注章係咪遲d會到物品庫?
第一次玩投注

女人揸車

過多排就有架喇

要去投注站到拎

投注
競猜

我uncle 係valve 做
佢話近排忙緊搞source 2 update
要遲啲先派到

我係valve 做緊暑期工
8月應該有source 2 beta

咁點？

ching 邊條team
我uncle 可能識你

佢9UP姐，你uncle唔會識佢啦

好多人白撞

糕po真係好多白撞扮熟

一句都聽唔明

呀叔侵華果時打到個日本仔教我日文

我地條村殺左幾萬日本仔

rose去騎士

markeloff to navi confirmed??

any 5e ~1700-2000

++

me 16xx

打唔打??

打埋場細蚊仔GAME玩5E

add我 陣間先打得

Winning Rate40%

yes
irving left

+左
里昂打不打

冇vip, 我300ping

我係鬼佬

我買張囉=.=

rex
+ 我

買緊VIP 等等...

+ me 5e arr

又想troll我地低分既手足??

wt name

吊尒 俾個有VIP既人開場LA

樓上兩隻TROLL狗

send 房間號啦on9

用户名审核中

135551381

入唔到

...

損人不利己開心過自己加分

who 800fun

見到對面1400分-40分就知又少5個人打CS

糕PO又然一杖

又賺左個report

由零至一百

#grind

2百PING打兩場多左5個REPORT

學界呢????

假架 個學界

未有分
點做好

挽唔挽

岩岩睇到 想玩

冇人挽?

linkin park 三日就冇人記得
paul walker 死果陣熱門搜尋都keep左一星期
MJ 直頭3個月...

去左玩mm

牙雯你steam 咩名

ManB=DDD

+ la on9 rex

玩緊細蚊仔驚=.=

play yuen play mm la

who mm ar on9

+++

mm-2

笑撚到我仆街，我中學

mm ar

ResidentSleeper

等左成個凌晨都未有人同我mm

換咩新nouse好 隻ec2a個look就壞

換nose

屌 mouse

抵la

Ec2a

我同班

開波may牙

打左太多na pug
有d唔慣eu

一個人睇concert好似毒過一個人睇戲好多
係咪因為開左燈

大學得罪人

好撚狗 咁借刀

開波mayer

開波牙

局長鼓勵人搭高鐵翻牆睇外國網

有無機打

冇人

老司機帶飛

今晚繼續學界

簽名蛋蛋

ok‼️

搭lyft
個司機係到播電子書 好撚weird

diu mo ppl da gay

好似係咸書黎仲要
我聽到d咩erection / jeans etc

終於落車了 屌奶星

落街捉急凍鳥先

屌牙

唔出聲既國人好撚troll

对

有冇人5e

糕po開始染紅了

痴線好玩唔玩玩5E....成班中國狗...

....

問到姚元浩一直有拍攝習慣嗎？隋棠謹慎地沒流露太多表情，沒有說什麼。

Steel

5e整返個fpl
比錢叫埋澳洲日本韓國pro黎打先正路嫁嘛
定係外圍都夠食， 完全唔洗做大塊餅

濕寶被DEL了

25k for c9 players really nigga

澳洲連香港都LAG喎

平時打mm撞到個d澳洲佬都唔高ping啊
連左去sgp？

慘
撞中4個鍾意衝去對槍既國人

隋棠真係想屌

但真人好撚西

唔對槍點贏?

da gay call me

開場同我挑刀 快

5e vip幾錢

30

幫我買

OK

學界+

+

9點挽

目標35個投訴

1日3個投訴都俾你！！！

拍住上！！！

想上貼吧見到自己！！！！

mom's spaghetti

升升升

譚仔應聘請粵語發音純正的員工

Ho ball

why buy vip tho

80

????????????

戰鬥力

我係咪入左結界??????

冇分+

學界了沒

Anyone 侵me

+++++

+LA

是咪有機打

想打留5e id
講明先，冇分加，純粹去損人不利己同刷投訴!!!!!

爽到

加了-2222222

要叫d低分狗先可以變學界

++++++++++++++++++

800分的柯仔

館長台高質

-1111111

有GAY 味

GO POST幾時上市

5e個ser

邊位手足

5e 係咪收左皮

5e個網laglag地

辣殺国人

navi好似換angel入黎

swag PogChamp

swag有簽名sticker 馬上入貨

求VIP CARRY

我細ac應該至少有900分了

甘高..

弱智东西，香港猪

我地岩岩8xx分，爽到

玩刀都得

糕po又然一杖

CKF俾人拉左?

有冇刀佢地？
然後大叫一聲 爽！

屌又搭地鐵全裸 又行山野戰 痴撚線

香港幾時變台北

5e + la

2500分以上 ++

仲有單ASUS 員工打廢老

個youtube channel個名

香港風水肯撚定有問題

今日香港仲癲過糕PO

共產黨殺到埋黎

帶我走

唔廣甘多 即刻爻嘴

Nice group stage

John travolta is damn good

一代宗師真係神到仆街=,=

笑到仆街

Lugia!!!

想捉隻><

你妈死了 快回家看看吧 狗杂种

anyone mm?

00後

諗起又有得trigger班大陸仔就爽

@TunGY

日日食18安士藍莓
睇野越黎越慢

唔怪得你隻眼咁精靈

jm幫prs出左枝supereagle之後好似未撚見過佢用

大家諗住幾時退休

等你了

我打算做多陣就退休了
你唔使等我了

比你D技術我

有harmonica

做乜鳩有呢d gay佬廣告

我電話平時都碌下ig 同lihkg同鞋
唔明點解會彈d咁既野

反而ig彈出黎既廣告同我平時睇既野有關連

you know what echo chamber is , right?

yes i do
and?

Lm

psih

you are gay

蒙頭一定揸爆佢

深水埗兩舊有找 可提供頭套

包唔包提供果兩舊先

終於知simple屌鳩D長輩有幾撚high

#toxic

下次你返黎 我請你！！

而家咁多呢啲歌出黎既

Buy-side > Google/FB/Linkedin Programmer > 投行 > 醫生 > Consultancy > AO / 律師 > MNC / 銀行 > EO > Marketing/廣告4A > 其他各行各業 > Engine (N展) > 保險 > Big 4 Auditing > 倫敦金 > IT Support > 創業搞緊個App

講bm除左kennel無咩邊個比得上我

今日繼續grind投訴！

ABP-617

支持3MAN

Thanks man

唔睇了
要睇對槍不如去打aimmap

左膠

有冇人5e 我1800分 ++

dim see

PHARRELL WILLIAMS X ADIDAS ORIGINALS

買到就買

呢個世界太細

明年今日 別要再失眠
床褥都屌穿 如果有幸屌閪

老老77

我個iq題有咩問題 自問最高質今次

家駒🤦🏼‍♂️

得1600分多啲 求carry一齊玩

延續返一個Calvin Klein呢個牌子先
去CK專門店買一個銀包都要成千蚊！但喺我哋度買，只係1／3價錢就可以攪掂！

網站聲稱仲可以有RFLD Blocking功能！喺呢個咁易俾人偷取個人資料嘅年代，有咗佢，放咗信用咭入去，都可以安心好多！！仲要有買Key Fob配埋，買來送俾人就真係Fit晒！今團31號晚截單！

在過去幾個星期，Steam的運營商Valve （簡稱V社）一直在積極地禁止從事違反用戶守則活動的飾品交易帳戶（遊戲機器人）。禁止的活動包括在飾品交易網站上進行飾品賭博活動。

我們最近了解到，Valve強制封禁了在中國本土的大型飾品交易/ 飾品賭博網站IGXE1400個機器人，其中包含超過100萬件飾品。被封禁的1400個IGXE機器人中存放有超過1880萬元屬於玩家的CSGO飾品以及570萬元屬於玩家的H1Z1飾品，對於玩家而言這是一個巨大的損失。如果IGXE在Steam平台上合法、合規經營，而不是完全罔顧玩家利益於不顧，追求自身利益最大化，那麼玩家完全不會遭受此次損失。儘管IGXE仍然謊稱" 因Steam官方服務器接口非常不穩定，取回、上架物品提示' 與Steam發生交互錯誤'，實際是由於IGXE的違規活動，Valve已沒收了100萬件玩家飾品。一旦涉及與飾品賭博有關的違規行為時，Valve都會採取行動禁止。

好耐無打cs go
打極都搵唔返個手感
個靈敏度都較唔岩

試下搵個pro player黎跟

你指個靈敏度同準星？

Yes

400 dpi
in game 2.5-3sens算係普遍

Thanks
我down左幾個aim map準備試下玩

利申用緊1600 0.65
crosshair用緊xyp9x果個

ha

Olof個config幾好用
好用過NBK

屋企捉到條蛇仔 有冇毒？

偷圖

好呀好呀
ban哂佢啦

想知原po係邊

冇野了

我们最近了解到，Valve强制封禁了在中国本土的大型饰品交易/饰品赌博网站IGXE1400个机器人，其中包含超过100万件饰品。被封禁的1400个IGXE机器人中存放有超过1880万元属于玩家的CSGO饰品以及570万元属于玩家的H1Z1饰品，对于玩家而言这是一个巨大的损失。 如果IGXE在Steam平台上合法、合规经营，而不是完全罔顾玩家利益于不顾，追求自身利益最大化，那么玩家完全不会遭受此次损失。尽管IGXE仍然谎称"因Steam官方服务器接口非常不稳定，取回、上架物品提示'与Steam发生交互错误'，实际是由于IGXE的违规活动，Valve已没收了100万件玩家饰品。一旦涉及与饰品赌博有关的违规行为时，Valve都会采取行动禁止。

old news 左

Added

key價升左

好想打一次糕既比賽

ig lul

要升價了嗎

我覺得唔會升好多
始終都仲有CS.MONEY同OPSKINS頂住

屌那星 要交上網費 屋主唔係美國搵唔到佢

而家用緊手機hotspot

thanks

$52.17 Balance Due
We were unable to charge your PayPal account for your last ride. To continue using Lyft, please update your payment information in the app to settle your balance.

如果我唔撚再用lyft係咪即係我賺撚左50蚊

搭車都做free rider嗎

淨係charge鳩左我1蚊tip屎

點解我一係ig個賣amp&pedal gear既page

就即刻有十幾條友走黎follow我

果d仲要唔似係bot黎

valve dont care

呢D野成日都有...

你地睇到係危，我睇到係機，呢幾日IGXE 應該會有劈價

就算重回貼吧年代都係好事，大商叫價能力高好多，而家回收根本冇肉食

IGXE點入錢

支付寶
不過我9UP ONLY，唔好

igxe開箱果D 貨全部放哂係自己D bot到，同埋好似都係直接從igxe 個market買，就算佢去美國求情，都好大機會救唔番，所以唔好!!!!!

買完拎唔到都無用

IGXE 依家仲改埋條款
同Valve 傾唔掂隨時走佬咁
幾個鐘前岩岩加左條

14.4 您理解并同意，IGXE交易平台提供的服务有赖于steam等第三方平台支持。如因Steam等第三方平政策变动或服务变更，导致IGXE平台服务停滞、变化或用户数据、财产损失等情况，IGXE不承担相应责任。

用左igxe 好耐 貪佢手續費低
拎錢入左支付寶
用黎平時係淘寶買野
依家仲有幾百蚊野係igxe

d skins應該會升,如果真係bam咗咁多skins嘅話

i said valve dont care

csgolounge都搞唔掂，我都唔係幾信igxe 拆得掂
利申:已提現

好似早幾個月已經有人係貼吧吹緊風話唔掂...

成千萬貨仲要勁多high end，大家掃定貨未

今年D SKIN冇跌就係因為仲有成埋CS.MONEY同賭網係度...
上年D賭網收皮果陣去左OPSKINS收SKINS
轉手一賺賺好多

lounge都仲拎到skins果陣...
而家ig直情無預告下收皮...

好彩上年賭網收皮之前已經套現哂

而家IGXE D BOT扮人掛CSGO

opskins都係呀

果時因為第一次禁 所以比D機會
今次真係...........

有冇人想同我打機

10蚊收IGXE上面既龍狙不是夢

valve 巧波

我等緊FAT FAT機會

對廣大中國外掛玩家最好既懲罰

入左10枝USP Kill confrimed
準備做富豪

連續兩年暑假都送大禮比我

點解唔講rich rich要講fat fat

希望國人唔會俾valve懲罰到做傻事

PROFILE又冇
鬼同你玩到咩

...
咁RICH RICH囉

我知你想講咩了
STOP!!!
OK?

係CSGO POST回親F字都有陰謀

S!UJOR!

steam 有冇反省過自己market 15%手續費有幾貴

F did nothing wrong!

獨市
想賺錢係咁架啦

如果有得提現就唔貴，冇既仲要收15%根本ON9

賣完都係用番係你身上，點解要俾15%

而家VALUE會BAN比SKIN網做庫存既BOT?

因為igxe 有個好似比錢開箱抽埋既系統
變相姐係賭錢咁

所以咪ban

wtf

邊有可能救得番，D大陸仔真係傻架喎

fat fat did nothing wrong

shut the fuck up suka

尋日個大陸仔仲話龍狙10萬 即刻同valve個肥叔叔講， 睇佢仲敢唔敢串我

諗起尋日大陸仔話有龍狙好威威

咪又係比我地GO PO手足撚鳩佢

say real 幾想IGXE同opskins收皮

回想下當年差不多60% market price，今日要成90% market price罪魁禍首係邊個?

肥仔

5E 北京ser

wat

IGXE 已經提現唔到了

不過60% 應該回不去了，IGXE收皮，過多兩個月又有另一個IGXE

上個月仲有幾萬

opskins 係中國開左公司，講左D咩自己諗
不過opskins 手續費咁撚柒貴，我都係搵番大商算

幫我執把平刀

講到IGXE 收皮D人就唔玩咁，lounge果陣收皮而家咪一樣咁多人玩

冇了

D人信先最ON9
上年LOUNGE收皮果陣
D SKINS跌到DUM一聲

而家咩網買skin平同有信用架

凭本事攒的闪光弹，为什么要扔？

冇

排左一年公屋
佢通知我 我有得揀特快公屋‼️
過多陣有得上車了‼️

你妈炸了 傻逼

好撚開心
有自己地方

改建做GAMING HOUSE OK?

一百呎做gaming house?

一早出左黎訓街

我對香港政府有返啲信心
果然係真正嘅窮撚先會排到公屋

出面班死廢青成日鬧政府唔派公屋畀佢

吊牙

valde join jor north

瓜地人要去FAZE了嗎

可以short igxe 間母公司

allu

銀行咁撚多錢都有

已經寄左信去房署

隱瞞資產

咖哩狗會住邊度
同埋係咪以後過11點都可以講野

而家百六key度換到咩刀？

我都冇資產 唔使隱瞞

入左貨既手足 差唔多可以放！！

kNg swag Azk DaZeD

簽名扭蛋點睇

rebuild ibp la diu

去唔成講乜都冇用啦

PogChamp

immortals靠kNg入major Final
真心carry

其實係咪magisk好撚易燥好撚toxic

immortals draw得好
咁都入決賽
最緊要係vp自爆

以前係 而家決定bench佢都唔踢aizy既話咁就好大問題了

之前block左肥絲大隻，呢排見咁多人反佢，覺得佢高汁我是咪有事
一巴巴車到D正字撚成面腫哂

香港邊個最勁

ANGE1 is in talks with Natus Vincere.

Swiss round is sucks

但magisk高隊野半班

已經冇人記得牙KEN

Astralis 唔要magisk呢類唔定既人
需要打site hold/map control既得返faze...
Also Na Vi...

magisk成隊NORTH最勁

YES,所以唔知點解走MAGISK

香港人是健忘的

已經冇人記得牙KEN呢幾年帶左幾多歡樂俾大家
難度佢係大家心目中同linkin park一樣只係deserve 一句rip?

建議糕PO 永久係第一頁安放一張牙KEN 既相

G持
希望9月可以見到牙KEN

糕PO已死

我等6-7hkd就放

新steam link係咩？

睇到個POST都覺得毒....

1001

ME